今日平安夜，係街見到好多一pairpair

祝福佢地可以一路keep落去，人慢慢大對呢啲野開始睇淡。
另外而家單身既巴絲都祝你地早日搵到另一半，下年既Christmas會有另一半同你過

利申:單身狗，返緊公司是日通宵更